唔好再散播失敗言論

唔該各位同路人（我當你地唔係鬼）
唔好再散播失敗言論
日日係到講咩市民大眾攰啦/21號宣傳唔夠/林鄭態度軟化
而家我地4樣訴求
政府一樣都無回應
我地行動咁都唔升級？
如果我地咁樣都接受
政府以後就唔會再理民意（雖然而家都係）
更何況我地對得住犧牲左/比人拉左既義士？

話我地21號宣傳唔夠既咪幫手宣傳
share比身邊既人
一傳十十傳百
我地612都係咁樣做嫁啦

大家真係唔可以放棄

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

政府最痛之處應該係拉倒國歌法同明日大🐠⋯⋯

只許成功不許失敗

係
依兩個先係真章

各施各法，民間有民間保持一個熱度，議員有議員拉布。

我最緊張係要救返啲義士先
所以一定要行動升級迫政府回應

大家諗下比多2隻獲777，好快下台。

無攰過！！！必須爭取五大訴求！！！！